係呢個非常時期，絕不容許有個人主義，英雄主義，呈匹夫之勇，有勇無謀導致無謂犧牲

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追，講咗百鳩幾次都要繼續講

納dee

認同
老納嘅財產係我嘅
我嘅財產都係我嘅

反對個人主義

老納認真mode

今次真係認同

Joe yeung

唔明白點解要以卵擊石，留得青山在，哪怕冇春袋

納dee
同志爬山 各有各做
你識條鐵咩

唔怕傻閪最怕 公安拎住支螺絲批

衲dee

屌 50條友留梗案底喇 正一仆街 累撚死人 屌佢老尾

呢個只係有勇無謀既遮醜布

清醒M

我話ok就ok啦
你係咪分化
邊個派你黎

反對個人崇拜

圍相同而團結，不為團結而相同，你要死請早，唔好阻住地球轉

你咁講對唔對得住烈士同其他比人拉左既兄弟

前車可鑑，所以先要吸取教訓，係咪入去陪班兄弟坐先係義氣？而家古惑仔有福同享 有難同當？

衲dee
Respect

認同

老衲講人話

呢個post老衲認同

Okok

老烏認同

衲 dee

推

你食左藥?

軍令如山，邊個再駁嘴，老衲將會軍法處置

Cc台陳雲？食左藥會正常？

老流認同

藥效開始消失

高築牆，廣積量，緩稱王

講政治嘅衲dee係高質d

打遊擊呀大佬，be water 咁少人就要退架啦

實係人民日報啦

痴線佬難得開正經POST幫你推下

但一樣大把人無勇無謀

軍神納Dee

要衝最緊要唔係勇，係要用腦

老破反對

因為老衲係出家人自稱